唔該可唔可以入嚟講聲生日快樂

不過唔係畀我，係畀手足

【為被國安法逼害的生日義士送暖】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日祝福，被港共政權陷害的義士也不例外。

梓華被指違反國安法，警方指他涉嫌協助12港人案中其中一名港人潛逃到台灣，亦被指與黎智英等人進行眾籌及國際遊說等工作。他因而被控串謀勾結外國或者境外勢力危害國家安全，以及串謀協助罪犯兩項罪名。

梓華於二月中提堂時，法官拒絕讓他保釋，還押至今，案件四月中再聆訊。

本周末是梓華的生日，雙魚座的他本身是「星座撚」，遇到星座問題即會滔滔不絕的說下去。他很喜歡說笑，也喜歡看漫畫和小說，特別喜歡無限流作題材的小說，而且也有看咒術迴戰和少女漫畫。

本平台現呼籲同道向梓華送上問候書信及生日卡，而梓華及其親友亦希望透過本平台，尋找寫信師，與被囚的他以書信聯絡，好讓他在失去自由的日子，知道自己沒有被遺忘。

請將書信和生日卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將收到的信和卡一一轉交到梓華手上。

只要每人多做一步，就可為被囚的義士送上無限溫暖；一句生日祝福，已可令他們感覺不被遺忘。身陷港共黑獄的這段漫長困苦日子，需要我們每一個人支持他們一起撐過去。

生日快樂

push